【I/A】Brown Dust (9) - 還我九尾BB

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

目前遊戲的事前登錄人數已突破15萬人，是故已確定遊戲推出後，全部玩家將可獲得相等於一個十連轉蛋份量的600個鑽石以及「☆5傭兵確定券」。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻?。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

但係眼罩啲技都幾勁
二技係無視免疫嘅持續傷害
剋死野蠻女

貼圖保命

【照顧絲打/基巴區】

【攻略】

日版速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【大陸仔評價】

[center]

[center]【升星方法】

【韓服圖鑑】

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:刷到歌基+是但一隻開唔開波好
A:開 再問就ban

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

Q:抽咩pool好
A:2222222

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

我覺得呢隻好正

提防假連登公會 3會同5會唔係連登仔開

啲角色遲啲仲會有skin

鳴呀

如果真係九尾
下個pool真係仚家破產

topic名係綠盾係雞係公廁喎

用邊個POST ?

有九尾既話無人記得綠盾啦，綠盾可以幫眾巴打含j算

貪新忘舊
過幾個月咪又係九尾係雞係公廁

用你呢個啦無所謂

應該唔洗半個月比人屌公廁
好似好勁

中到呢隻就好了

我都想要公廁

爭咩呀
大家都係公廁

5-10 有無方法可以 1帶8 , 係咁比人暈

有冇放D一星係前面擋呀

用邊隻帶最好

我火劍+0升佢上左四星，之後可唔可以餵佢食火劍3星升技上返+9？

yes okok

3池實用都有齊，又係抽2池

屌3個池都有角想要，可以點算

佢點解叫得啲人話咩兩個+9合做原四？
咁我+0直上4星會唔會好白痴？

抽pool 1

兩樣野黎
你混淆左

營運捉到你條路啦

如果再黎多個500%包就好了

唔明你問咩

+1 +2 +3 係升技能
三星上四星 係升個人數值

兩隻3星＋9 合埋一隻隨機4＊ 係比資源多既人刪走咁d無用三星用

應該無 營運心諗 你仲唔入坑

想抽歌雞又有隻骨坦
抽新英又有隻狗頭法

過多一段時間有機有既，好似一週年

all in pool 1

課3PACK

毒盾同呢隻都係+0既情況下，邊隻會好啲？

跟住大把三星合四星

肥又冇 錢又冇 體又冇
媽好難玩

你係咪講緊我

課啦 儲氣 集氣！

毒盾+9前都係呢隻

反彈

但我呢家個隊係咁樣
唔洗入毒盾？定取代8再鏡盾入7

毒盾未+9 =垃圾

現在全玩完了

提提重課人仕 3月特別包會 renew,好似係

下? 邊包特別包
5倍包?

其實毒盾勁係邊?
d毒扣得好少咁
搭主教嘲諷上盾回血?
係咪要配埋符文先勁

升哂成隊上加5 好鬼攰

10800紅色三月包

呢個本身都垃圾包黎

重課用

送三隻大紅屎果三包？

媽 我得左啦

防守

隻火弓換主教應該可以再上

呢條友自暴自棄

打和啦 super

擺明降分落去SM新手

依嫁應唔應該追2池抽？
還是等更新再抽？
覺得依嫁卡組，兩頭唔到岸

理想至少要開到野蠻女圖鑑 之後可以食書食到+3

呢隻有了，我都知呢隻係主力要升
但今日手多，抽佐三十抽，
多佐 主教，老人法，自爆妹，四星戈隻炸彈人，
係唔知點樣取捨好

本身用緊 雙斧大叔戈個組合，同加隻歌妓 全加0

邊個未打

+1阿伯法 +3火弓 +0血鬼 邊隻勁d? 想上一隻5星換走5星男法或者火劍

全部都唔勁

抽左四下十連無黑弓

轉左陣之後輸到仆街

咁多巴打識睇日文

其實都係睇漢字

睇漢字都明9成啦
又唔係叫你解迷

琴日開始玩，而家有呢啲角色，主線卡左係15-5，係唔係唔正常

另外邊啲禮包係抵買？

你走先，我幫你頂住

唔夠打好正常啦 一粒符紋都無
刷下符紋先

禮包係指除左500%果個
符文同肥料係刷咩關

re 啦 推到15-5先得2 5星
個ac就交俾我接收

500%呀
你夠打邊關就刷邊關

仲有無團收人
申左幾個團留左名都無人收

踼走啲唔打公會既人 ~

"HKG香港"招人 ~ 要打公會戰既，
冇打公會戰既就會踼，你打哂3次就算冇分都OK，
最緊要你有參與過

睇下十團有無位

一團陣間應該有個位. 數字ID 巴打係度?

野蠻女

我意思係除左500%果個，仲有冇禮包係抵買？
見商店有好多種，有啲係每個月限買幾次，有啲好似係每個帳號限買一次？

申左 不過我新玩冇耐

係咪有公會入?

咩名？

有個成長禮包好似都抵屌

咁多歌姬

呢家仲係屈機 理鳩佢啦
反正五星都抽唔到

一隻六魔修女都無

我有睇前百名，有修女架， 頭十都有隻係用修女 用左skin， 前百名都有唔算小隻

PPANDAA

個個都係隻六魔星+九尾+聖杯+天使盾+萬聖盾

呢兩隻必抽

我想問 首刷幾多隻5星先可以開 感謝

野女頭十都仲有人用緊

加佐，今晚會自動踼多3-4個人，有興趣可申請同留ID

岩岩退左舊公會，聽日申請

Id: kogggg

+6收手了

得罪講句 半年都未必更新到韓版依家 t1 果d角色出黎

野女既時代係咪就快完啦

等到棄驚都未等到

你一棄 正妹就會出 然後又要回坑 何必呢

屌你韓版依家先nerf 野女

叫定先

1，真·三星英雄指底下是金色星的三星卡，鑽石抽卡出
2，用途：（1）當主力;（2）9後兩兩合成到隨機四星;（3）直接當升星狗糧吃
這裡涉及第三點，要不要直接當升星狗糧吃。在之前的攻略中要求是+9合成初始四星，這裡具有一定的誤導性，抱歉。實際上，對於氪金大佬們，辣雞三星完全可以當升星狗糧吃，不然在練度上會差很多。對於小氪/無氪的玩家，可視自己情況去吃這些辣雞真三星，前期這麼缺狗糧，吃掉真是沒錯。
3，已經看攻略全部存起來的，建議：已經高+值了的，繼續合成，存過這一波以後，再想吃或繼續9自己定奪。
如圖4所示，對於無氪/微氪一族，四星初始的獲取會有一定的數量局限，當主線/成就拿完鑽石後，鑽石獲取量會急劇下降，多一個四星機會都十分不易，因此合成四對於中氪/強氪一族來說攻略誤導比較大。
5，造成的影響評估：以本人抽150連算，大約120個無用三星= 40個四星狗糧= 10個五星狗糧，而合成四星的數量最多6只

轉至大陸group 新扛可以望望

1，金幣，酌情使用，主要消費：前期開倉庫格子，升星吃狗糧，後期符文強化，所以一定要克制留10萬金幣備用
2，鑽石，前期抽十連很嗨啊，但是那是主線+成就的鑽石，都用完後，就只有公會戰/競技場結算/活動/日常的鑽石了，因此抽出主力後，就要存鑽石等新卡池了
3，礦粉，每天買體力/酌量買4星書碎片，一個月存夠75000點買五星書一本
4，競技場幣，一個月需要24000點買五星書，因此保證公會打公會戰/競技場每天打一定次數/推塔，才能湊齊這個點數，新手期可以買3星書/ 4星書，看你能不能憋了

轉至大陸group， 新手可望

進公會之後請先到公會戰界面設置佈局。
公會戰以15v15為例，一共15座城，公會總進攻次數15*3=45次，每人最多3次進攻機會(無論公會成員是否被選為我方防禦陣容都可進攻對方公會，但會消耗公會總次數)。
可以看到對方佈局但是不知道順序，因此第一個探路的人要慎重，盡量拿三星，並把對面的順序截圖上傳到群相冊(方便後面的人打)，重要！ ！
每座城打三次三星可以拿完分，因此最重要的是三星拿下節約次數拿盡可能多的分，有實力的盡量打對面排名靠前的。
結算獎勵無論你參加沒參加只要你在公會裡都一樣，因此需要大家齊心協力！打的時候有問題也可以群裡問！希望各位加油！ ！ (獲勝有700榮譽點1金券，賽季結算看最終排名有鑽石和古代幣！！)
最後公會戰是對面先動！對面先動！對面先動！第一次打的要注意了！ ！

轉至大陸group

就咁睇 2號POOL 好吸引

同理心巴原來我入左你個團

己證實唔係九尾 ， 大家可以著番條褲先

第一個pool有新角但又好似唔勁，第二同第三應該都值得allin

好rich

明明星星升上去要既經驗多D

用惡魔城送既4星滿lv星星

肥料你肯打就有
點會教人用3星做肥料
屌你老母真係ON99

用火劍+9定火弓+9？

一隻4星,一隻3星,冇得比喎

有火弓+9都唔用

佢講果d中－重課姐 事實上我唯一保留既就係 升技可以儲任 換5星技書

我都有火劍+9
值唔值5星覺？

因為火劍太好用
火弓好似好低攻咁

屌 好想用 又型又勁

惡魔塔13-14 限時 fyi

3星雙刀仔
3星斧頭女
毒盾/回血盾
2隻加攻support
1隻消流血debuff support

其他都可以有replacement

有綠盾可以落少一隻消debuff support

消debuff support + 高技野妹 + 綠盾/毒盾 可以放少一隻坦 直接放野妹排頭食1,2下之後吸翻

火弓公廁黎 佢又有活動送 應該唔難滿

+3

又可以拎多d古幣

btw 爆巴 食左3本書?

啱呀
我+2

實際上，對於氪金大佬們，辣雞三星完全可以當升星狗糧吃，不然在練度上會差很多。對於小氪/無氪的玩家，可視自己情況去吃這些辣雞真三星，前期這麼缺狗糧，吃掉真是沒錯。

重課3星分分鐘多過你一般抽翻黎d一星啦
隨時直食衝進度提早攞資源衝pvp

係

係 提早拎資源先係中重課玩家生存之道 最難追就係咁

火弓打塔都好勁

好勁 反擊

我仲諗住+6先收手加其他
唔知點解唔係好想+猛男住
硬係覺得打手角色好多代替品

係，我都想講，重課仲點會同你堆肥，人地抽番黎既3星都多過你1/2星

好撚肉赤 食6本書

點樣可以兩部機 login 同一個 account?
一部 ios 一部 android

想問問 蠻女+9 叔法+9 巨人+0 雙斧+1
邊隻上6星先比較好

留比課長答

想問大家D中級覺醒水晶點黎
日日都180石狂打?
我自己覺得好撚缺...起碼有2-3隻4星係想上5星但係無中級石

有預感轉pickup之後都係會抽唔到石巨人之後刷過個新ac首抽係巨人+歌姬

二會巴打加油 最後一場 呢個第4 名團
佢地平均戰力好高下
盡量拎多d星 打夠打既人

8團巴打們開戰囉

收到

買本書比教主就+6了

其實主教點用
唔係好識 有冇巴打教下

六會個會長已經棄咗驚

放落吸血/毒盾

猛男其實點用？ 勁係邊 睇唔明d技

又要升教主又要升黃毛

毒盾好易死

毒盾要+9
+9都話易死既話隻GAME得綠盾吸血鬼係勁過佢

咁大獲...差一場先走

今日原本應該有公會戰
但係佢冇報到
好似係

8會巴打都好勁 就算低戰都攞3星

8巴報到

8會報到

打埋今晚結算公會戰

二會巴打請留意公告

為左之後公會戰打更高分
請入 Line group
最後召集
公會事項會係果度公佈

有冇人收六會難民

千5 p幣抽唔到合綠盾既野

綠盾係咪除左狂抽合成出黎之外冇其他方法入手

有隻要p幣先抽到
btw 3000石又抽唔到反擊法
諗住一隻慢慢練一隻合綠盾
依家咩都冇啦

邊隻要p幣

加左,會長玩,日日ON
ID: 食c狗

第七日登入送個張4*卷你地係揀隻新既來練定係揀隻已經有既來儲+123？
利申：4* 我有野蠻女（已覺&5*），黑弓，杵男，粉紅炸彈同老法

而加多左隻5星 眼鏡女盾 同埋5星出血男法
呢兩隻拎去做5星肥好定係升技好

5星眼鏡女盾 同埋 出血男法 姐係邊兩隻

出技好型個隻
用黎升技啦

仲有無連登公會

一團有兩個位

二團巴打
團戰我輸左兩場 sor

有無連團公會唔介意接收pvp 得12xx 分 會打會戰

對面好撚難打
巴打入左line grp未

今次係第一次遇到咁勁既團
我都打得好差
btw 入line group未
下季做足準備 以防再輸比呢d團

錫菲羅屎？

今場對面太勁

痴撚線 有場野蠻女第一round秒左我隻七千血坦
又有場隻自爆仔又一下秒

brown dust日常
我已經戒左睇pvp

我好小心簡一個較弱既打
點知第一turn被野女斬左7000血坦
一刀 同你一樣

我睇陣型以為對面廢廢地就禁落去打
好心睇埋符紋

PVP打過隻6星野蠻+6星石, 一下秒我巨像

我升完隻火弓同火劍發覺好似冇位俾佢地入隊
5星都係得千幾血咁軟

agger, +9 5星火弓都唔覺好好用, 可能要6星配靚石

btw, 一團有兩個位, 唔求高戰力但求多上線打公會戰吹水養生

每日話題：會長又歐

想入
利伸：6團難民

伸左
id: Swth

added

業火組3隻都+9
見到咁細力都唔係太想升埋隻火法

係...宜家真係打唔痛

id: 忍者龜頭很大

屌,做乜而家升上1400都咁難既

btw 聽朝7點就出新pool？ 定係幾點更新完有人知嗎

好難唔課 新野

唔錯唔錯, 不過60LVL有排

又出埋d毒包，屌你老母

公會名係乜 search 唔到

有無人教下我可以點排陣容 最近係咁輸

毒盾綠盾巨像+主教 擺角落頭(左上, 右上, 右下), 一陽指換傘法
主力擺左下角, 呢隊起馬1600啦ching , 咁鬼死歐

仲有咩團有位

預定８點更完

屌辦緊工無得第一手抽野添

咁樣？

等我中埋你果份

都時都唔知抽邊個POOL好,第二定第三,一陣個個都有隻歌雞你仲唔死

歌基係韓版 最前位 唔係好多人用
石巨人多d人用

老西都儲夠1500幣換6魔果隻MK劍先, 韓版好多人用

你個目標會唔會太遠大

我都想要石巨人,萬鳩幾血起碼都捱到兩個回合先死好有用

係 最多人用係隻mk劍+ 巨人

但係果隻野咁柒換唔落手....

點解無人用白魔仔

有錢者 事竟成

之前貼過一張大陸QQ群既圖講雙嘲諷, 你可以參考下

有冇巴打知道隻game係唔係跟gmail？
因為我喺屋企用模擬器玩
如果返工帶隻down咗模擬器嘅usb入翻同樣嘅gmail
係咪唔係引繼都玩到？

無九尾，決定唔課

Mk仔好似有skin
有得性轉

不過原來放飛彈果個炸彈人去到韓版呢個階段都多人用,點解呢

係咪呢個

係, 呢個陣只要你D坦夠硬 (有靚石), 好易上分

明明佢個腹肌咁好J

血氣8都過唔到, 我覺得自己是零

9先0岩

正wo

8都唔穩過 我覺得我係負一

但性轉左都仲係柒柒地

mk劍真係太mk
修女

投彈先多人用 炸彈唔多

韓服前300名都唔知有無一條友用呀

大波妹妹申咗一團

修女真係好正 又勁又正

想問大家每日係咪都打足40場水晶

仲諗住一個月課一張gift card都夠，點知咁快有新pool
睇黎隻game吸水能力唔簡單

有d想咁做

不過去到咁上下就唔洗咁多資源啦

用鑽買30場？要幾多

180

5星書係咪俾巨人先?
歌姬/巨人

啱啱試完好似又比歌雞剋
無9格黃毛係咪無辦法

咁無計, 輔助位一定放解異9宮格比下面打手, 無就好多陣都難打

抵屌喎 之前以為60鑽1次冇加過

我好煩地想問多次邊隻係解異

係60鑽一次
最多買3次
加埋免費10場

共40場

主教係咪醒覺左先有用

想問下 應該升野蠻女+9 定 猛男+0上六星先

少數我覺得覺黎都徒氣既支援

抽左一百次都冇蠻妹 拎哂+9去合就出兩隻 食埋書+3了

我以為60鑽1場

btw 打水晶係咪2/4 階划算？

點會呀，覺左再減傷啵

係..雖然都覺左, 想食到佢起馬+6
主教韓服PVP仲係好多人用緊

想課埋個升lv 包 3200羊有4290石

係啊
主教指個條友死咗之後主教減傷啊嘛

係咪應該繼續追+3野女或者猛男好呀？

出新pool前all in晒pool 2先

都勁呀，反正都要落

我係想講隻4星,即係投彈?好多人用

覺醒石夠多咪覺得
無咁既急切性咋嘛

主教BUFF落毒盾度, 野蠻都一下秒唔到
不過首先你R1頭幾步唔可以死住

野蠻佬加野蠻女...
打到變毒肉醬

玩玩下發現好似除左PVP同公會戰無咩特別野好打?

得閒可以打下j

死垃圾火弓 血氣9最尾果3隻炮都秒唔到

正常啦

點會無, 刷石同惡魔塔都有排玩

火弓
話說火弓活動好似今日完, 唔知聽日會換邊隻4星呢

呢個OK

食3星個陣有個三角形係左上角係點解 記得有巴打講過但我搵唔番

合6魔神既材料

準備合六魔隻法師
差任務隻4星補同5星鞭女
合左返黎日J夜J

身上有符文/傭兵合成入面材料

個新升LVL pack大家會唔會課? 60LVL送5星書

我見唔到有新既?

最少一定換到隻輸出
死亡無視防禦自爆

呢隻野真係唔差, 起馬可以一換一

今日終於輸少左, D痴線佬上晒去

個陣點排？ 毒盾得+7好易死
係咪用反擊法換主教好過

仲有冇團有位呀 侵埋我new hand玩

隻教主指落隻加攻四眼

d 分通脹

仲未上得返1400

原來嬴在起跑線都冇用

果位巴打 排完陣要排埋攻擊順架
你主教指隻sup咩玩法

放棄治療

唔怪得知1200

渣住一手好牌唔識用

有冇人教路？

p 幣應該點用
留到4000買隻五星定抽三星補合綠盾？

新手盾同毒盾換位
練多隻盾換走傘女再同野蠻女換位

1000揀隻4星都唔錯架

六團做咩事?

會長無on 2日

怠墮期
最慘竟然係會長怠

慘

咁哥基技落新手盾到？ 好似buff少左人

放落毒盾到 毒盾放係中間個位

咁主教buff 落新手盾？

有歌雞我就唔落主教 換隻反傷盾去角落仲好

公會戰都無開黎打

新手留名

其實棄驚就應該比個團長人

新手lm..
有石應該等新pool 定而家抽哂佢

連轉會長都唔做都幾衰格

有無蠻女

難民湧現

排好左啦 thanks巴打

留到4000換一隻5星=爽
投資落3星補換綠盾=一場夢

睇你點睇,賭完之後乜都無真係好SAD,換完5星起碼有隻好野係手

教主排第一指去綠盾度好啲,有排都死唔去,毒盾其實快死好多,之後先buff進攻角

第一抽就中就又可以合綠盾又可以換5星啦

發發發發

唔中咪再課，冇得輸

成班魔鬼黎

冇呀

好無責任感

現在全完了巴打個心臟好強大

想問呢隻解到歌雞混亂？

即係點

啲人中左 再幫佢地解返

合成個隻6魔星係唔係好廢,冇見過人用

無左幾千pp仲未棄game仲成日勸人唔好做苦主 好心up 比著我

萬氏棄左驚？做咩quit

PVP個分愈黎愈低

好彩今日團戰打3場都拎到分

2團巴打 如果我無用Line 可以有咩其他方法傾?

1100就人人都幾乎全5星
完全唔夠人打咁滯
留石等聽日好撚慘

聽日應該好多人ALL IN抽爛棄驚

係到講

我今日都跌左三十分
對面好多六星覺醒

就嚟跌到1400分

打血氣9隊野3隻坦都坦唔住
同埋隻法師係咪一定會死 1換3

二會兄弟請注意
經過琴日撞到第四公會好多巴打炒左車 （我炒得最勁 ）
為左下季更好準備. 同二會有d新方向

Rules:
1. 所有都要入line group 方便會戰交流
2. 得閒既高分巴打互相睇公會陣型 幫手指點每個人防守陣型
3. 自己有責任適當簡對手 盡量拎多星 無把握既唔打
4. 實力較低兄弟 優先比主要戰力打先 確保進攻次數足夠
5. 打每一場 不論嬴輸 盡量cap一張圖 上載去公會戰相簿 目的係睇對手出手順序
6. 經常無原因唔cap圖 有可能被踢
7. 連輸又唔cap圖 有可能被踢
8. 排位一直低於1400 有可能被踢 比個位比其他輪侯好耐既活躍巴打
9. 一日唔上線會踢
以上全部都係酌情處理,希望各位理解
最後麻煩各位盡快睇公告入Line group
兄弟們繼續努力 下季要報仇

好多人係接受唔到儲完一波抽唔中果種失落
但其實戰力上係無大影響

抽唔到, 唔忿氣, 再抽, 再爛

磨菇巴 我一直係138x-139x 上下 可唔可以

我唔怕 一開始既目標己經係四星 較易達成

其實最主要係打會戰果度
同埋只係會踢真係睇得出好hea無咩升既人
二會咁多膠手, 成日可以分享點升隊野, 轉個頭1500啦

咁又唔會因為咁棄驚,P幣都係用黎換5星,遲早都成堆5星係手架啦

幾時肯出粒六星SR以上既黎
五星UR都好丫

玩呢d game最緊要長命
你要同課長鬥 無得鬥 嬴家得營運
你唯一鬥嬴課長既方法 就係用強大既心臓 到佢棄坑
我岩岩玩都晒左2000p幣去自選4星

我刷左幾日猛攻9, 全部唔係N就係R, 打扔電話咁濟

刷緊 8 定 9 ？

我之前刷9 晒左3000體 合無合過好野
刷8出左粒跌既6星 然後合左粒ur+

好

我咁樣刷 係佢殺你三隻坦之前殺幾隻小怪先
Boss就野蠻女殺

血氣9超難打

課長棄驚但係隊伍長存
喺pvp做守門員
韓服1000分啲人已經係全覺醒+9又有幾隻六星

排二會巴打list:

1）胡師父
2）爆巴
3）ok仔
4）銀河唯一基奧特

有空缺我就會上黎呢度無限推post 再確認一次
如果無覆既話就會輪落去下一位巴打

加油兄弟

做守們員最正 又無壓力
其實如果比較心好重,真係會玩得好累

好努力升緊希望唔好拖後腿

刷8啦 試下 轉運呀

我己經拖左後腿 好內疚
依家極速升緊戰力 諗起四會班仆街就嬲

我之前刷8都刷左超過三千體

法官大人, 我無野補充

發現好多人都係
刷符關 直接跌一粒 唔係跌碎片
通常都係SR 以上 仲要5 6 星

我d坦應該唔夠坦

5星SR同UR+

成班歐洲佬...

合出黎同打出黎5星6星都出n 真心on撚9 唉

其實巴打們點升6星兵 好似好難草
定唔知我升左太多5星出黎
同埋想問升邊隻6星先好？

不要再說了

2round完 輕鬆刷緊

野蠻女/綠盾/毒盾

我都有4粒n 同r 既 6星 好絕望

你地合碎片幾點合。我要信呢啲旁門左道先得！

升又唔係
唔升又唔係

下午5點 合左粒5星ur+ 第一粒5星好野就係呢粒
合到既話幫我傳呢個秘術出去THX

依家得哥姫 傘妹 毒盾 野妹有符
升緊反擊法 換走五星機械坦妺
唔知仲有無得砌好啲

__交轉運啦

清左normal.....打到HARD....
而家有1900石.....今日抽定明日抽好..?

送隻咁嘅4星俾我。。。乜水

my 女朋友

明日

其實幾勁
又大力又大範圍

好驚見到佢

想問依家連登仲有邊個會收緊人??

個樣路人到

唔知做咩呢隻野除左魅惑 都幾大力下 一野炸死左3隻

炮法, 用緊, 爆擊 打 4－5千 不過準備換佢出team

用左5星runes之後真係覺得4星係垃圾

終於第二隻6星

打到19層 但下面D 細關清唔到 打黎都無用

二會好pro
一會個仆街會長唔爭氣

一隻6星都無 就快1500

你係咪玩緊第二隻驚

我都係 0 五星
一路係1500邊緣

0 6星先岩

p巴點會

全6星

D細攻擊水晶缺到On99
但又唔想爆石刷

唔洗望 負評係我比你

哎呀 手殘負皮左

場場對面幾隻6星

4星劵拎咩好

教主

識貨 呢隻升黎實無死
韓服仲係熱門角

求公會收留

一直係千3度妹

抽到無哂p幣都唔中三星補啊
唔好出黎恥笑我啦

終於上1600

但一拎完任務獎勵即刻跌返去1500

聽日係日本假期（祝日），理應會開肥關

想問符文"破滅"同"怒濤" 有咩用??
法師應該要邊個高D?

岩先先望下D技, 原來隻3星+9 SUP仲勁過琴女

1600 d人痴線
不停1600->1700-> 1650 -> 1720 -> 1620 loop

玩左5 6日 想問下而家應該升啲咩？？

邊隻三星先

Yes 聽日我就打佢同傘妹入冷宮

+0廢過+9好正常
另外有D角色食加暴率暴傷好過就咁食加攻

係 所以琴女都係係冷宮訓陣先啦

琴女都無乜可能會+9,有書都唔會俾佢食

排二會巴打list:

1）胡師父
2）爆巴
3）ok仔
4）銀河唯一基奧特
5）DanielS

有空缺我就會上黎呢度無限推post 再確認一次
如果無覆既話就會輪落去下一位巴打

惡魔城十五層仲易打過之前D血牛關

直出左粒6星R+ 攻符

有冇巴打可以講下符文嗰part
六角星 同 箭靶 呢兩個位係分別加啲咩？

暴擊傷害 / 暴擊機率

R+係無用架,起碼都要SR

P巴做下野啦,你睇下藍巴幾勤力收人

係咪踢左你空個位出黎

YES 一路到19關都好易打

考慮緊將一陽指定火法上5星

又直出多粒R
BTW 5星起碼UR, 6星起碼SR先有升既潛力?

怒刷H5-10 刷左百5張卷，請問巴打帶肥邊關會易d 同多exp d

我應該主力升邊幾隻先好?

5,6星都起碼SR+先有用

求意見.....究竟谷一隻上6星&覺醒好, 定係分散投資 多隻上5星&覺醒好D

咁自爆嗰隻骷髏應該用暴擊機率好定就咁用攻擊

話事話公會係咪要升級先可以再加多啲人,可以加多幾多個

毒盾 係唔係勁過冰盾呢

谷一隻先,最好谷左打手上6星加覺醒,你會發現個世界唔同左

定+5火弓

咁可以慳返D資源,其實張6星R+都想升

新手想問下依隊夠唔夠玩？

呢隻咩黎

係呀 原本24，宜家升左2lvl 25

6盟係米要散?

有冇人可收留....
ID Tea23

夠

四星魅惑法

1）胡師父
2）爆巴
3）ok仔
4）銀河唯一基奧特
5）DanielS
6) 飛揚

有空缺我就會上黎呢度無限推post 再確認一次
如果無覆既話就會輪落去下一位巴打

想問下用5星盾好啲定隻4星？

多謝意見

咁升左隻猛男上去先

火球打直排個隻？

一陽比較安全

練左下隻新手盾先
冰盾遲D練都未遲

感謝你既意見

火法應該係打斜四格 同火劍有combo果隻

除左25-5仲有冇關可以刷經
未打到咁後

排二會巴打list:
1）胡師父
2）爆巴
3）ok仔
4）銀河唯一基奧特
5）DanielS
6 ) 藍信一
7）飛揚

有空缺我就會上黎呢度無限推post 再確認一次
如果無覆既話就會輪落去下一位巴打

佢個fd 火球法勁好多 爆擊buff加直接炸後排

直排個隻同一陽一樣級數

刷經就越後越多經,無乜特別邊關,好似係
除左刷白卷有幾關係比較多之外

想問下升邊隻上六星先比較教好
+9野蠻女 定 +0猛男

野

其實一直留係H25-5刷經刷白卷最好
周不時都會出10張白卷
我一直係25-5升肥料
但白卷仲係keep住100張無限loop

未打到25, 刷廿場15睇睇先

求意見
轉完陣之後兩頭唔到岸
無左眼鏡妹又唔夠大力
唔落黃毛又打唔到歌姫

轉翻之前個陣更加係輸到仆街

有阿伯法真係易打好多,第二ROUND開始就可以變對面做廢人
利申:之前谷5星材料食左幾隻阿伯法

7會打埋今次公會戰會清人 有意請留名

壕

想問次序有無得改進下，毒盾一死主教就放嘲落我隻解嘲sup到
利申：野蠻女一陽指係主力打手

而家後悔啦,一隻都無再出俾我啦

想問阿伯法+9有咩特別技能覺醒

我刷過H5-10, H15-10
白券都唔係特別多
仲要唔可以帶肥料升lv
刷H25-5可以3帶6
如果你隻魅惑炸彈夠+值可以2帶7
邊升邊打白券可以無限loop
如果勤力大慨2日可以5隻5星肥
我好似前日先覺醒完巨人而家已經又有3隻5星肥
但前提係你要唔怕悶無得掛周回
因為3帶6既話1星肥打5場就MAX
如果食2倍經就3場MAX
要消白券同有時間可以食2倍經 (持續12小時)

有+3野蠻女已經可以2帶7

想換走7位隻法師 有無三四星推介

有無公會收人

我隻魅炸4星+2一下炸唔死對面
除非爆擊
所以落多隻+攻
野蠻女唔係重點
重點係隻炸彈
其實是但搵一隻單挑打得死王既都可以代替野蠻女

+8 +9係多招殺人回血姐

應該重刷定玩落去？

25-5可以1帶8喎

方向唔同
炸彈+0得啦
佢係用黎清4隻only
重點係野蠻女斬死隻boss
就算冇野蠻女
可以用其他
我用隻垃圾石巨人都可以嬴到普通
都成千經一場

求攻略

普通輕鬆一打八
除非hard配置唔同

你講緊Normal定Hard?
我hard隻+2炸彈一下炸唔死清唔到4隻

唔打normal啦咁少白券
Hard成日2張10張咁出

hard
+0 都清場

要求係野蠻女要多過4500血防boss爆
我+9 我諗低+都可以

h 15 10

我lv max都炸唔死
我有bug?

洗咩炸 等佢地過黎自爆咪得

咁樣要隻輸出夠勁
因為會扣血
而我地用炸彈
仲有幾隻未死
隻王會打肥料
輸出可以慢慢打

炸死佢地打快啲

n25同h25出既卷數量差唔差得遠？
h未推過 同埋d主力都仲低星驚帶唔郁

打快d但係升多隻
你要快幾多先追到果一隻既差距

想問下各位巴打點個陣有咩可以改善，令到佢好揪d, 依家成日喺千3分唔上唔落

阿伯法係邊個？

重刷

第一幅圖上三下一二

你先手野蠻女打爆一粒炸彈
其他肥料一換一
咁你會淨一隻肥料食boss個一下
之後單挑都輸？

無限體就話追速度姐
要扣體你1秒完場都冇用啦

單挑輸好出奇咩
唔係個個人隻野蠻女都+3+9
插晒+9符

我食佢送既體同2倍exp真係要追速度喎

輸到咁....個陣係咪出左問題

我宜家仲每日都去用粉買體

D人勁左好撚柒多 我都連輸

同我幾乎一樣陣

你係咪round 2/3 d坦已經俾人扑撚死

不要説下去
今朝見對面有隻六魔法師tim

似係，嘲諷陣比人破左坦d輸出就88

輸出太多
坦太少
坦一死就清你場了

你quit左？

每日用粉買體係必需
900鑽3600體真係好貴
寧願用30鑽refresh交易所

Quit左？

技術性調整 不要怕 用死呢個陣，執靚石一定打到上去

Refresh係點玩
即刻可以再買過？

心郁郁想買3600體farm石

係呀
或者講renew會更正確
你可以一直renew個交易所直到你無粉

但75000本5星書

其實係坦太脆
換著你輸岀頭係巨人/綠盾 即刻唔同曬
就算換走隻輸岀 落都落多隻support仲實際

呢個應該唔會renew
一個月只俾買一次
所以買完書可以買體

但其實75000真係難儲
我宜家先50000
除非次次搶人都3星
如果唔係都有d難度

我成日都想買
但睇到呢度啲巴打farm完3600體都係垃圾就好似倒鑽落海咁
所以不了

你要有心理準備 3600都farm唔到一粒靚野

900鑽仲有錢同經
升到40lv又多1000鑽同4*書
同埋塵

無靚既都可以洗下宜家個d CCC

玩左幾日，開始有d關拎唔到三星
各位可唔可以幫我睇下個陣
有無用錯人/排列

屌那媽
我升垃圾4星符都唔俾我+9
連升廿幾次都失敗真係好撚嬲 想一鳩啪部電話落地

求好友
id:葉知秋 有無巴打可以加一加

4星符+7左右就算,刷到靚5,6星符先ALLIN落去升佢,如果唔係好浪費錢,4星符過渡用算

+7不如唔好升
係升就+9
差好遠

4星照+9啦
話唔定主力全4星+9都未刷到粒靚5/6星

岩岩發現呢隻法秒後排一流，超痛

呢隻一直都係勁野
同呀伯法搭埋加音女

係咪業火隊個隻黎?

邊隻係加音女？

唔係，另一隻黎

+

+

換走邊隻落邊隻好

邊個係 銀河唯一基奧特
我上個post 已經排左

三隻都冇
冇隻法師見得人

就出新pool但係心郁郁想抽下三池因爲冇法師

其實攻符同血符係咪最好用% 成日淨係打到純數值

數學問題
冇話最好用乜野

排二會巴打list:
1）胡師父
2）爆巴
3）ok仔
5) 19
4）DanielS
5) 銀河唯一基奧特
6 ) 藍信一
7）飛揚

應該啱

卡分了

排一會巴打list:
0

我係你野女就唔會企反盾同一行

想問呢幾隻係唔係合得 ？
驚合錯隻有用既

呢三隻都有，隻加音女雪藏緊，冇咁多資源升咁多隻

一會
不了

1右好似話打塔有用

係咪明天有新野抽

輕鬆玩,無所謂啦

無九尾唔抽啦
儲鑽儲到出

冇真坦就要9衝巨人
我都想要綠盾
對石頭冇興趣

我宜家咁
感覺良好
最好其實可以turn 4-5落到嘲
但係黃毛buff完唔即刻打會有機會照中魅惑
未+9

in case有人卡25 10
將最高攻嘅9隻"卡啦卡啦"放就輕鬆過到
上排最後先死所以放最高攻嘅卡去就得

應該得我一個傻鳩卡

1會好野黎,我要入

排一會巴打list:
1)現在全玩完了

有黑氣守門員s

1會係清泉

2)黑到無朋友

如果有石頭人就可能換走毒盾
1號換隻回血support buff坦
2 3 4 5 -> 1234
6 7 8 -> 5 6 7
8 放回血support
9 石頭人

有無高手教下路

各位聽日生性歐番一次ok?

乜盾都無 乜9都衝

ok

聽日十抽十隻五星

得隻9毒盾 好軟
蠻女又未+3
希望快d中巨就可以留石

OUT返一次

Sor 溜左
跟番呢一個排

聽日all in 留名 今次睇下邊個係歐洲人 公審你

公審我啦
嚟啦

快點強姦我thx

我都唔怕被公審 為左歐次 不擇手段

+9火劍好定+0猛男好

頭11抽 想問開唔開得

bam

突然有一團歐氣籠罩一會

係唔係啊....diu

痴下先

好仆街

個陣可以點執
一直輸上唔到1400
石巨人 綠盾通常都一至兩回合訓地

1）胡師父
2）爆巴
3）ok仔
5) 19
4）DanielS
5) 銀河唯一基奧特
6 ) 藍信一
7）飛揚
8） 三月二十日的你
9）CKHO
10) 當紅炸子雞

Update

新手好奇有咩可以兩回合做低你兩隻坦

綠盾上咩rune
無理由咁快死
石巨就由佢啦

排到可以開新團囉

3星血RUNE 4星血RUNE

主教幫到你

成日見到啲猛男，野蠻一下扑到殘血

好正常呀 呢家D人大大力

主教救全家

認真，冇中過主教

其實上面果班排得黎自己開個打新賽季都夠

遇到巴打公會果陣....你識做既

報告，一團有兩個反骨仔偷渡歐洲

呀唔係，有張自選未用
上主教點排好

你有既野我無 可以用乜頂綠盾同2號位

開名，公審，bam

yes, 就係會長囉

千四好難上喎師父
利申2會

見過幾隊係玩
1 buff
2 黑弓
3 火弓
仆街一開波比佢射死三四隻

Pvp去到1400頭就上唔到

放隻坦去第一行啦
反盾前面冇坦
反盾開唔開到技都成問題
中間個行又企埋一齊
好易一獲熟

有其他巴打教同埋正組升下肥，千四好易

呢個陣上到千三已經神奇

綠盾上六星
刷啲5/6星防/血rune畀佢
成件事唔同哂

但係你個陣啲順序咁奇怪

竟然係咁

可唔可以幫我執執個陣 成日防守都輸

新手盾上5星坦好多
有阿伯法就唔落一陽指 二揀一
換隻加攻support
同埋炸彈換猛男啦
你而家個陣啲輸出唔夠

巨棍撚 咁OP
呢到都無人用既

難抽
等 緊聽日

+3先有用

係咪獅子?
同野蠻女一樣+3質變
但係現時個POOL冇UP

13000石已ready

1200石條撚準備

係
聽日有得抽
我用獅子唔用野女
真心好勁 +3 都一野扑死3 件

俾D信心自己
4張卷夠+3

我聽日準時抽 抽完先辦工 然後上黎抄低歐歐人名單待block

3600石準備
會抽咩pool?

1200 石 石以抽到20 隻3 星

睇個人需要

經常扑中歌基

但係有綠盾就完全畀人廢咗

聽日pool唔吸引
今日抽哂pool1抽主教
冇哂石了

2號 3星灰毛妹/仔

綠盾 真係唔知
綠盾真係勁到仆街
你好彩一開波清左人1,2隻打手
對面係一定打你綠盾唔死

一隻6星神裝毒盾？or 4星聖騎/吸血鬼？

呢個都係問題 無左野女 單點破 弱左

得一隻

btw

垃圾到唔想升

新呢幾個POOL好似無而家呢幾個咁吸引

一王四后
狗頭你真識玩

單抽出猛男
聽日隻單眼女係咪唔使抽了

早幾日我都中左隻埃及狗肥

好靚

all in 歌雞

all in石巨
抽到+9

你睇下佢身邊個四個男人
真係雞黎

見到想即刻allin依嫁pool2

一張圖暗示左佢係雞啦 屌

骨頭冇J架

睇黎POOL2最正

骨交未聽過咩

淨係用骨指都整到隻雞欲仙欲死啦

聽朝七點定八點？

抽多隻坦換走自爆妹 雙斧唔係坦黎

二會排隊 跟順序

1）胡師父
2）爆巴
3）ok仔
5) 19
4）DanielS
5) 銀河唯一基奧特
6 ) 藍信一
7）飛揚
8） 三月二十日的你
9）CKHO
10) 當紅炸子雞

胡師父&爆巴
準備有兩個位
申請得既時候我再上黎提提你地

首抽中左兩張5* 阿努比斯 埃及狗。
開得局未？

no

Lihkg 6
新米淫腳團長 求加

非洲人真係非洲人
合到第一個6星攻擊力SR+以為好開心啦
點知合左個C 仲要用左2百萬都+9唔到

C可以再洗既

石巨同綠盾係咪why not both

你唔好咁啦

終於清普通關 ~ 困難出發

一定抽第二個，除左五星女人同新手盾其他都正

無勁坦，脆皮到極點，得新手坦冰盾
我覺得我是零

課金合綠盾

其實新手盾+上去都唔差

邊個連登會缺人 我玩左好耐

+9 新手盾勁

你地友情點要黎抽肥料定儲埋抽3星？

晏D 4會會有個位

唔知抽唔抽好 淨係想要柱男

都係ALLIN 歌姬算 不過望下其他個幾隻

BTW 今晚係咪結算今季公會戰?

唔好再同我講綠盾

巴打你係好彩定唔好彩
咁多琴女既

是的

抽返黎堆5星已經全部放埋一二邊 垃圾到爆

呢個陣做攻就贏多，防守就係咁輸
如果放隻主教落去，會唔會好少少

5 or 6換主教

要黃毛

刷到h25-5 係咪抵過週末肥關

我想問下咁樣開唔開得？

新手又有問題想問

有冇方法可以電話同電腦模擬器同時用同一個帳號?定係要不斷引繼?

岩岩開始玩，應該集中資源將啲5星谷上6星定係平均咁將啲常用角色升上4/5星?
而家用緊既角色有巨神像，超級偶像，粉碎者，淨化聖騎士，異端審判官，轟炸機，大魔法師，爆炎魔法師同破壞者(我唔知角色花名，我係跟住呢張表黎叫佢地個名)

課左啲限買一次既禮包，而家有18k石，應該留定係抽下角色?聽日更新個Pool會變，建議抽而家呢個定係抽聽日果個?

個pool唔係好掂

聽日預計成隊得番隻毒盾留低

本身有歌姖同石巨係咪抽返今日果個好啲

綠盾世界第一

你cap圖仲好啦

抽綠盾隻3星

核心角上5 先 sup 4 星都用住先
抽下個pool

等你

好努力咁刷緊白卷
完全唔夠白卷升6星

雙斧+2 火弓+8
逼我今日抽哂佢

我爬下文睇下係邊隻先
Thx

當拎黎升6星 琴女+都無乜用

Sorry 而家常用呢9個角色

你升既呢9 隻都好勁

PK擺咩好 卡1400

得左了

但你解任都有 到時咪凸兩隻

解哂#happy#
而家突左一隻

係喎仲有七個鐘完

好似會轉另一隻角

抽下個pool 係指聽日更新後個pool?
有冇話幾多抽都抽唔中想要嘅角色/5星就應該收手？非洲開

我覺得非課長以四星為目標先岩 然後再睇有咩2 星 岩用 +9
因為5 星中 係叫-6
我抽到夠組一隊核心角 就會留石 開體打資源 會成長得快好多

* 3 星

聽日係咪有肥打?

下個post叫 +9火弓係公廁

係 祝日=假日
日本聽日放假

隻隻都係公廁

野蠻女又係公廁

痴線...係咁送體

留黎等聽日刷肥

下個post
加唔加小小女女特寫谷下人氣

＠什麼都沒有了

龍騎好型

都幾佛 每日都送幾百體 係咪有信心一個pool 回收晒d石

真係好佛心 送石唔手軟
所以長玩

攻到守唔到

胡c fu 就入得二會啦 準備有兩個位

我隻萬聖盾

跌左個西邊出黎

岩岩巴哈見到
原來可以換角

2018年張圖仲可以咁細

好細咩

其實吸血鬼係咪仲坦過毒盾
係咪應該換佢落去

主畫面轉佐大波妹好耐啦

吸血鬼對猛男仲唔會食多咗傷

15xx真係卡好耐呢家

聽日朝早4點打肥隻驚維護緊，會改做夜晚10點，良心企業到呢

聽朝4點本身有肥？

[img]

請問各位巴打，坦換3 星鏡盾，dps 換第七日送反撃法，券換吸血鬼好嗎？

坦同攻唔多掂，1100 分求救

諗住明天抽pool2 👻

即係早晨開game 然後夜晚先開肥關咁??

有無惡魔塔13層攻略

1抽

我用差唔多既陣 由1000分就快上到1200分
有主教，左上角係擺鏡盾
利申玩左3日既新手

鏡盾係低傷啲嘅4星炸彈

跟住呢個set
對面哥基就一半一半
對非哥基陣應該有7-8成贏面

唔係，變左做10:00，16:00，22:00呢三次（日本時間）

2200本身都有架啦

有無25-5 帶肥果張圖

唔係五六日先有肥關

咁改左邊一節時間呀

卡啦卡啦放
2帶7
炸彈放5/6
輸出放7

得2粒勁攻符應該比野蠻女 定火弓用

打多兩粒

好仆街呀

我都想

一過都係好佛架啦 呢排佢都係咁送體力

我已經4k體
休閒玩 成日送野 真係好佛心
抵我課比佢

見到有體就覺得蝕緊 即刻清鳩晒 又無晒

經常都係冇體

要點煲先長期冇體

長期煲肥

長期冇體先係正常喎

抽歌基係第3pool?

想last衝多20抽

暫時歌姬冇POOL

可唔可以幫我睇下個陣，對戰狂輸

差隻坦 你D坦放咁後咩都死啦
你睇下高排位D人咩野陣 參考下

咁抽2pool猛男定3pool鐵女好

等聽日啦，聽日歌姬有POOL呀

反擊法放個位咁鳩
一車落去成隊死晒
推圖都係
永遠3隻坦
雙炸彈
瑪麗亞
眼鏡妹
都唔知答左幾多萬次

點解唔等多幾個鐘抽新野呢

無野做就掛白卷
有肥就清肥
訓覺就長訓符文
一日玩完3600體

冷靜d 聽日果個先係 早晨轉pool

尾排放三隻 撞到火弓黑弓 都係一箭爆倉 同埋火球法 一野炸落去三隻每人扣4000 fatfat

想問下有無打肥時間表

右邊活動有得睇

8000石等緊

訓覺都掛我驚部電話會好快玩完

唔好差住電黎掛機OK的

符文打一場12體 4000體打得330場 幾粒鐘就無哂啦...

卡住唔上唔落咁
有冇邊隻升完可以換
想放大主教入去 但冇咩頭緒

到而家都拎唔定主意抽邊個POOL好

長期既體能訓練令佢有更好既機能

PVP就黎跌穿1500

可唔可以講下明天新pool 乜嘢係大奬？

😇

多左隻傘女做唔做肥料好

歌姬
獅子
石巨人

一池大概係新5星角
2池石頭
3池哥基

大家諗定點打獅子同＋9吸血鬼都得喇 d人咁鍾意落吸血鬼

留黎j

等睇新角屬性技能

吸血鬼比人打又回血

打人又吸超多仲要流血 屈撚到仆街 我都想快D衝+9

呢隻有咩用 我岩岩都抽左隻

第一頁 韓服圖鑑

又坦 又痛 完美演釋
仲有CC， 同埋打十字 sor

好似係綠盾合成英雄其中一隻

抽左18下p幣都係得d垃圾3星

想激死現在巴打

已經準備好4000石，用嚟抽石巨人抽到+3

咁你唔好拉上上面望

中左唔洗貼出黎, 唔想傷眼 thx！

屌

thanks 一直以為綠盾係抽返黎

但係差隻火劍...就黎忍唔住用+9火劍合左佢

合啦 望

抽到一隻都偷笑

哩位巴打有吉屎，唔知入面有乜好野，都用d p幣嚟抽3星pool

火劍有得打
點會用+9去合

不停喺1500邊緣徘徊

想問埋900石買600粒中級覺醒料+500粒高級覺醒料抵唔抵買?另外課金買石係唔係最唔抵?買禮包好似點計都抵啲
好似遲左玩，而家係唔係有活動任務，解曬就送隨機5星

我無耐性..就黎忍唔住姐..點會真係用

明明尋日158X都守到 呢家跌到153X
先攻都係55波

第一次撞巴打

等得未唔好買囉
你去做每日任果到睇下有無活動

獅子嗰隻即係乜日文?

覺醒料我覺得就咁買真係慳時間
一日得10場 之後60石又得10場
你石同時間都係返到

回體打會抵過買
但會輸時間

首頁韓服圖鑑有中文譯

非洲人留名 聽朝就要受洗
1. 藍

我新手，又冇乜角色，唔知幾時先可以打高階啲關

推好圖再講啦

哈哈，臭西

毒盾

一路推圖就得

人地都話揀一隻四星

勁喎 最後幾多野抽左

冰上5星
新手盾再上5星
4星肥好易堆

屌
點解個個都有

有冇吸血鬼?

中到石巨人就升石巨人，抽唔中既話.....

課金，課到抽中 （都係唔中就+9鏡盾）

屌，個個都有唔通個個都想有咩

有人會唔想有架咩

總共27

我，千祈唔好跌俾我呀，我會當肥料食左佢

已經玩到痴咗線

你有嗰隻3星support而又有錢嘅話可以抽

4點係咪維護 大家記得清體

1000體 10高級契約書, 係咪必買?

我指無留體刷肥果d巴打

如果你唔急住要p幣 可以買
我就次次都有買 1000體都要成300鑽

3點呀

感謝更正

1000體 10高級契約書更新之後重置?

一星期重置一次

咁100PVP券+10個高級契約書又抵唔抵買
100場PVP好似要打好耐

pvp 100場
我覺得主要比前位巴打 追分 正常玩家唔會好需要用
作用都不大 最大既作用就係 你打pvp嬴定輸都會有pvp幣 （好重要） 可以換4星書 5星書
所以抵唔抵買睇你 PVP卷＋十抽卷 vs 10抽 + 100P幣

萬7血巨人 係唔係痴撚線

大家覺唔覺H 5-10唔跌白卷
打左十場都唔跌俾我

C兄話H25-5 多卷
我依家衝緊上去

之前好好跌 呢兩日唔知點解小左

2000體儲左係度

想殺晒d屎來姆？

25-5係刷經
25-10先係卷

好多女女等緊我餵屎

唔夠白卷 冇肥
可以仲有咩方法

我刷又唔見有卷
刷卷都有分歐非

符文係唔係可以打到邊一階就刷果階?睇巴哈又話新手最好刷二階

開頭唔好刷 晒體
2 3 星鳩用住先 打到 4－6星符文先刷好野

2階係水晶
唔係符文
符文直刷8/9層啦

原本升pvp有書拎

1700

聽日in歌雞定石頭人好

升高d血就100%贏
好似45xx

石
因為有埋獅子

聽日抽到石頭+9

歌基今星期好打好多啦，當然all in pool2

千祈唔好新手盾+9....

25-10 先多卷, 1次跌5張, 就算唔跌都會跌肥/錢
25-5 相對上唔好彩會咩都冇

勁喎

line group copy

其實一路刷落去我就唔夠卷用了
因為我冇買體打肥打錢
所以得靠佢送個D打錢都係得200張左右
2日就用完
所以我都係主刷25-10/5-10拎卷

屌做乜鳩

多重影分身術

連登線路繁忙

重覆既金色星星角色唔係自食+9然後合上4星咩

定係將果堆"路人"Tier既角色當肥料用

完全睇唔明右下果段
咩輪咩輪

係1490到1510到輪迴

唔洗理
但佢咁刷升得好快 又多一星卷
我放左隻蠻女一拖八

我都係1拖8, 有時會2拖8 (1野蠻+1隻想升lv既輸出)

點排陣好？

495企埋一齊唔係找死咩

日日都有上都俾人踢左出來
咁著緊一隻手機GAME爭第一
團員應該會係咁轉
小心小心,咁好易激親

邊團

玩多幾日終於明點解大家要係咁打錢

4星換邊隻好？

勁既團
不過自己又係衰,呢排唔得閒玩少好多
到下個月10號前都唔多得閒
韓國D遊戲邊個堅持到耐就係羸家啦

加油啦
遲下寫個腳本等佢自己刷算

有無公會可以收留我
6會既難民

希望聽朝瞓醒唔好係1600

巴打有無研究到咩時候用100次效果最好
其實會唔會係等人瞓曬覺 轉唔到陣既時候狂打
人多又active既時候係咁轉陣 多新資源既時候會唔會難打d 個個爭岀線

有無巴打缺好友呀

有冇人知敏捷有咩用

第2個 ac 0課 5隻5星 (聽日all in 歌雞)
正身反而得3隻 5星

究竟ur sr係點排

自膠 個問號有講

都係毒盾姐升多隻

發覺你地都幾夜訓

再升過

快d 開ser la

仲諗住一早起身抽晒佢唔洗心掛掛

我要脫離非洲行列！！！

8 點呀唔留心！

帶埋我得嗎

X2

我連一隻見得人既坦都無，呢個機會你地留俾我啦好嗎

原來有得更新了，但未入得

仲有三個字 9500石allin

用完自己數據更新，先同我講未入得

會唔會有新既500% PACK呢

應該只會再有好似今次5 星書呢個咁

十點鐘再上黎睇邊個係歐洲人

十分鐘 ！1001 準備

搖撚準備

瞄準

無哥基應唔應該抽pool 3

抽佐石人先

即係pool 1

對3個pool都冇興趣
你地加油

食慢早餐先慢慢抽
你地中多啲3星

要解埋日任先抽 屌

1次十連既石都冇
你地加油

戰術出現了

課啦

開

30抽1隻石像一隻盾妹

新四星免費拎

100抽骨盾

單抽好似易中d

係囉 ~

屌...嬲

20抽全炒

一次十連出歌雞

唉想棄9000石無歌姬

屌你老母

10抽
有鞭女合六魔星

勁

內務部政務官勁唔勁？😥

爆死左 9000幾石all-in 完乜都無 得隻骨盾

二十金券3 獅子係乜玩法😓

好開心

22 隻3星

抽還抽 忍下手 呢兩隻新角都唔係勁野

Dllm!!!!

我真心all in pool2 😩

想要獅子+新手盾

就黎4000 p 幣換乜好

你指邊兩隻，我淨係想要石人，吸血鬼

想課，未有人開工

全炒

巴打

邊隻係獅子

都係第2個pool

好想課埋隻500 p 換歌姬

歌姬係邊隻

揸住支咪果隻臭雞

巴打已申請

屌 比咁多我托咩

一陣課埋個升lv 包抽巨人算 隻臭雞

3pool 果隻 ?
咁抽邊個pool 好呢 巨人又未有

叻啦

而家吸血鬼得加4

尋日升左隻火弓+9後 升左100分

3000石爆炸

幾多攻 好似秒唔到人咁

啲3星係唔係自食到+9?定係當升星材料用

有歌姫留唔留d 賭吸血鬼，定自選佢，
仲係pool2 ，第4 隻獅子⋯

9團團長係唔係道

6000石二十金一鞭女

5抽 無5星 咁就擇左3000石落海

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌